大家預計今年會收到幾多罐嘉頓 藍罐 金莎

藍罐都OK, 嘉頓真係要死全家

金莎先死全家 你老味 一開始好好食 食3粒後就無間地獄咁

食三盒都沒事喎

覺得金莎幾正喎，次次食開就停唔到口，藍罐已經冇細個嗰陣咁好食，嘉頓就死全家啦屌